讀Applied Chem出路點?

如題，麻煩各位師兄指教

好實用

例如呢好多人都話Applied chem出路小

訓街

做實驗品

shitty

試藥

讀果科未必做番果樣野ge

世界好大，睇下其他出路

走得快好世界

City就博PhD/轉行
Minor bio/esm 係無用既
入某大佬做lab之後跳ku啦
一係賣藥14-15k
一係做com lab 做到死都無廿k

屌拿星
慘到核爆

鍾意chem
不過讀完出來係吃屎

揸個degree轉行是常識吧

唔係掛 真係喊出來